13歲港中一女生收$3000 胸圍藏毒闖澳門被捕

一名13歲中一女生為3000元報酬，利用胸圍藏毒入境澳門當場被截。澳門司警昨日偵破該宗跨境販毒案，案中同時拘捕2名18和19歲的香港少年，其中1人亦為學生。行動中，司警共檢獲近60克可卡因，黑市價19萬澳門元。

案中被捕的兩名香港少年分別姓貝，18歲，無業；以及姓張，19歲，中學生；至於涉嫌販毒的13歲少女，為香港某中學一名中一生，由於未達到澳門的刑事歸責年齡16歲，因此司警沒有透露其姓氏。案中3人涉販毒已被送交檢察院處理。

司警根據線報，昨晚7時許在漁翁街截獲目標的姓貝少年，相信他到澳門販毒已有一個月，司警在其他身上和租住酒店房間內檢獲48小包共重16.21克可卡因。疑人供稱受僱於香港犯罪集團來澳販毒，專向夜場人士埋手，每小包毒品售價600至800元，每包獲取100元作為佣金。司警追查後，發現貝昨晚原由販毒集團安排與兩名香港同黨進行毒品交收。

司警即作部署，昨晚10時許在外港碼頭截獲兩名準備入境涉毒人士，竟發現兩人是香港的中學生，放學後變身「毒販」協助帶毒。其中只有13歲中一女學生在胸圍內被發現2包重約43.2克可卡因。女生落網後承認以每次3000元作為報酬，協助不法集團偷運毒品來澳，而一同被截獲的19歲姓張男中學生，則供稱負責監視運毒過程，每次收取500元報酬。而是次檢獲的毒品黑市價高達19萬元，而該名中一女學生則是司警自2015年起發現年齡最小的販毒人士。

驗下係咪處

60克

好波

13歲好似唔洗入冊

人仔細細咁大隻奶
揸揸先

咁算唔算墊野
中一應該都無乜波

有乳香又可以賣貴啲

搵佢做個個係咪on9 架 明知港女無波 仲要得個中一

海關心諗中一發育咁健全？有無呀

海關:香港女仔竟然咁大波，一定有古怪

個 胸圍呢

牙朗：我去到巴西運野搞咁耐環繞地球半個圈成10幾kg都係得8000，條o靚妹一個鐘坐船去澳門就3000，公平咩！！！

司警根據線報
又捉D細交人,好無陰功...其實係咪個個十幾廿歲帶貨都會比人出賣

根據線報?
會唔會係自己叫人去運
又拉佢,咁就做到野交數

又係交數

你又知佢平時無做ptgf?

做咩唔話自己有智力問題？精神問題？

中一都未發育晒啦
咁早帶Bra緊係識穿
係就搵八十後啊婆
幾噸幾噸都運到

毒唔會
如果係咁會有更多人
搵唔夠16運毒

又係tb?

佢拎個bra去賣隨時仲值錢過包毒

下次揾9歲，應該免責

當海關弱智，咁大隻狗係到你點走

去會展拆櫃重多錢

直頭夠賺首期

使唔使入女童院？
Thank you sir 唔該同學

60克有冇一支益力多嘅size
日日出入境咁多人
唔係話拎黎交數搵鬼信咩

碎你老母
返5p啦屌

呢至少咪5p囉

呢到咪5p囉

13歲要帶bra

呢個駁唔到

咁黑白合作都唔係新聞
講真唔放料點會無啦啦check中一生

做PTGF雞 一單就有啦

Good morning sir I
Good morning sir II
Good morning sir III
Good morning sir, good morning sir
Good morning sir V
Good morning sir VI
Good morning sir, thank you sir!

十幾歲帶俾警察捉細交人—>留案底搵唔到正當工作—>撈偏為社團打拼—>成為社團老屎忽點啲細嘅帶貨—>間唔中賣人情俾黑警交幾個出去順便培育下一代人才

其實係條career path 嚟

中一留案底咩會

樓上班連登仔又真係信個女仔運毒wo
交數呢d野

毒處一塞